有日子啦 10月26日 Games start 「no game no life zero」

【遊戲人生ZERO 劇場版 10月26日GAME START！】

由榎宮祐創作，擁有奇幻世界觀及豐富的人物設定的《遊戲人生》系列，不單止輕小說及電視動畫大受歡迎，首個劇場版《遊戲人生 ZERO》自日本上映以來，日本Yahoo!上的評分更是一直居高不下。

而香港已鐵定於10月26日上映啦 🎉🎉🎉

《遊戲人生》講述一個沒有戰爭，任何事情都要以遊戲來決定輸贏的世界。劇場版《遊戲人生ZERO》根據小說第六卷製作，是整套作品的前傳。動畫版的聲優班底松岡禎丞、茅野愛衣、日笠陽子、能登麻美子、釘宮理惠等均有聲演劇場版。

《遊戲人生 ZERO》劇場版

上映日期: 2017年10月26日
原著作者: 榎宮祐
導演: 石塚敦子
劇本 花田十輝
主要聲優 松岡禎丞、茅野愛衣、日笠陽子、能登麻美子、釘宮理惠
片長: 105分鐘
語言: 日語(中文及英文字幕)

劇情簡介:

這是一個始於遠古，人類種統一前發生的故事……

為了爭奪統治世界成為唯一的神，各個種族展開了漫長的大戰。在各種擁有高度靈力和戰鬥力的種族之間，人類成為了最弱的種族，逃避著其他種族的追殺，面臨滅亡危機。人類種的年輕領袖里克，為了人類的存活，每天都活得心力交瘁。直到某一天，里克在森精種的遺跡遇見了機凱種少女休比。 休比為了研究人類的「心」，導致出現了系統故障而被同伴遺棄。為了修服自己的故障，休比請求里克告訴她什麼是「心」，然而在發掘心的過程中，卻發生了令他們彼此以及整個世界都意想不到的事……

這是一段距今六千多年前的故事，不存在任何紀錄或記憶之中，此刻即將拉開帷幕――

咁快手

9衝

喊到仆街

唔睇唔得

嗚呀

一定睇

好波 竟然快過台灣

萬眾期待

但呢個幾月要free時間睇太難了